記住呢個電話 91803949 黃店未登記即刻講佢知

91803949
91803949
91803949
每日去黃店食飯
問佢登記左做飲食界選民未
未就即係叫佢打呢個電話
有人會幫佢填表 拎埋份form比佢簽名架啦

喂，咁方便，更推。公民黨俾錢推廣la

btw 邊個電話先岩。開post 同 宣傳圖唔同

91803949 係民間義工
圖果個係公民黨

謝 清

tuiiiii

Push

推

tuiiiiiiiiii

夠人未

未

蕭生果個？

希望黃店盡少少責任 唔係叫你捐

tuiiiiiiiiiii

各位去幫襯之餘，記得叫佢地登記飲食界同進出口界，開鋪未夠一年都可以登記
打91803949 有人上門幫佢地登記

飲食界嘅黃店都有懶人選民登記生成器】

兄弟爬山各自努力，代手足轉發：

用手機相機scan個QR code，填好上面嘅表格，神奇嘅事就會發生：一份填好晒資料嘅表格，係幾日之內寄到上門，或者有義工親自送上門，你簽上大名就大功告成！
Click以下連結，可用到「飲食界選民生成器」。
「個人持牌」版：
「公司持牌」版：

有咩唔明，歡迎搵我地！
whatsapp: 9180 3949
telegram: RicePigLin
email: ricepiglin@gmail.com

轉載請註明出處及歡迎手足投稿：民間清算師專頁
FB：
TG：

#專業清算 #民間清算 #黃店 #懶人包 #飲食界 #登記成選民

Pish

TUI